匯豐跌穿30, 藍屍受重創!

匯豐跌穿30, 藍屍受重創!

係人都知, 藍屍最鍾意儲匯豐, 而家比愛支狗王東勝搞成咁, 身家冇咗一半

支持香港正苦同黑狗的下場

借錢買果d

借嗰d有限,

好多人長期儲越買越多

支共放風搞匯豐，會唔會係想低價入貨搵一筆?

一日未放一日都未輸錢

早兩年咪個個月供股票既
講到個理念好撚宏大
而加跌咁多係咪應該入多d呢

仲要咁多年都以股代息
Total loss

月供平均價都要輸死